今日七區後生唔好出呀

講緊唔係和理非班人，尤其後生呀

d曱甴一定會逗你，咬你，出去做乜呀
要出都係和理非，有啲年紀嘅出
2大目的
1.撚曱甴
2.睇佢地點佈陣，為大罷工做好準備

求下大家幫手推，戰略活動唔出唔係示弱，唔係無付出

拉

支持樓主

［行動］高人指點打破困局方法：火燒後欄

大家除咗上網鬧甴近平，仲有好多嘢可以做，為運動爭取勝利。

發夢中後排可唔可以click入黎睇睇 thx

出到黎可唔可以緊張少少 審時度勢..